身邊好似無咩人用signal...不如繼續用返wts先啦

冇人用咪你用囉我屌你老母臭閪
你用唔撚得架？好撚委屈你架？其他人用撚咗我係咪又可以屌你唔撚用先？
係咪覺得人人用，自己唔用就好撚有優越感？
乜撚嘢app都實有第一個人用先架啦，係咪個撚個用之前都要屌人「ＸＸ都冇人用」？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母有人真係唔撚知有個咁嘅app啊嘛，一下就無人用頂埋嚟，唔撚知唔撚得架？
冇人down冇人用咁咪你down話人知囉我屌你老母，你知又唔撚down其他人唔知又可以點撚樣用啊？
你第一次扑嘢係咪又叫班兄弟排隊遂個屌完你條女你先再屌啊？
屌你老母臭閪谷鳩氣

用開奶

OK 死推

幫推

已經delete 左Facebook 同IG
Gab開心使用中 雖然呢兩日明顯爆人流所以慢
月尾del埋whatsapp 到時叫上司有事直接call/sms/telegram 我

冇朋友點睇？

唔洗煩 毒撚又贏

我批准你繼續用wts

係冇朋友

利申 想用signal

Signal都可以自己做筆記用
可以預設收埋短訊
咁就唔怕俾人發現根本無人理你啦

down咗signal先發現原來自己無乜朋友

我都係